有冇人做過platinum Asia?

遲啲上去見research analyst
有冇巴打知呢間公司點？